各位 我決定說服家人將層樓轉我條女個名......

Good choice!

弱智

多謝...我同彩瑛會好好咁住

想做你條女..

有咩問題

我只有一個only one

我同彩瑛+我家人

咁浪費？！

我代彩多謝你

我就係彩..

呃我感情?

我地永遠一齊生活

是

我會同紋身佬好好住層樓..

我=紋身佬

給女孩一個家就是嫁

岩啊岩啊

努力賺錢養妻活兒

彩可以養番佢轉頭

我軟飯王

彩養紋身佬唔養施巴依個虧佬了

我養返佢

彩已入住紋身佬屋

即係我屋企